［招場地］觀塘年宵見

大家好，我係飯堂老闆。

行年宵，我諗都算係香港人嘅集體回憶之一。

今日因為呢個壞咗嘅政府而令我哋冇得去行年宵，我覺得好難過。

不過既然有流水式集會，咁又會唔會有流水式行年宵呢？

而有鑒於和你宵原來係一個騙局，我同班小朋友決定喺工廠大廈搞一個大型嘅連鎖市集，取代年宵。工廠尋寶模式，串連開源道附近唔同場地，輔以map介紹地方。

我哋而家物色緊一啲可以提供空間比人哋擺檔嘅場地，大小不苟，只要至少擺到一、兩個攤檔就可以。

日期:23-24/1（暫定）
地點：觀塘工業區
我地財政絕對公開
唔需要場租，入場費
中央財政，確保檔主收入透明，避免人血饅頭。

但由於時間有限，需要好多人幫手物色場地，如果有相關資源，請聯絡我。
Tg：@irwin0616
Tel：6373 7922

如果你唔知我係邊個，可以參考呢個post：
飯堂老闆有話兒

附上相關計劃。

最後，我哋財政絕對公開！
最後，我哋財政絕對公開！
最後，我哋財政絕對公開！
因避免申請牌照問題，所以活動唔需要場租，入場費。每個場地會設有中央cashier，確保檔主收入透明，避免人血饅頭。

地區限制駿業街，開源道，敬業街附近

但由於時間有限，需要好多人幫手物色場地，如果有相關資源，請聯絡我。

Tg：@irwin0616
Tel：6373 7922

Tg : @oldersister
Tel : 6707 2061

自推10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推！！！支持飯堂老闆

推

支持

推！！！

G持

Help push

Push!

G持, 可以問下區議員搞大佢

再推

飯堂老闆先上水 刷存在感

812

128

飯堂d飯好好味

會唔會變左果啲周末市集，始終年宵要大棚人，先好玩

驚工業大廈冇乜mood?

所以要流水式 多人參與
屆時亦會有人搞街站
但小販檔 我哋唔建議 我哋唔係魚旦革命2.0
我要香港人爭返口氣
唔係仆街政府唔搞
我哋就搞唔撚成 仲要有敗類cap水
呃咗自己友 八十萬[s]

支持, 希望唔係另一單人血饅頭!
話是話有冇人會真係整人血饅頭年宵出黎賣
包裝袋印哂D人血饅頭既商家名,
買既人俾多張寫住"正PK"既血印貼紙,
實行全民鞭屍, 幾搞笑

我都覺

唔想再比機會cap水撚

推到比多啲人睇到

push

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

！推！

請唔請人

一推再推

128

可以做d小手作義務，收益捐星火

推啊！

搵凱晴咁人流應該不成問題

推到梁凱晴見到！

加油，想行黃色年宵

飯堂遲啲如果營運得好少少 一定會請大家

其實如果搞到jccac個規模既已經好好

推呀

真係有班on9
推

真 香港人既年宵

會唔會做到好似大學mega sale或者同人展咁

Thank you

pishhhhh

飯堂老闆

推推推！我地要場呀

推到比多啲人知

如果搵到區議員支持可信性會高好多

推街站呀

我地都揾緊，到時有咩資訊，第一時間同大家講！

加油

聽日見

大家今日有無上街！

推呢個啦

唔好比饅頭宗師食人血饅頭

推啦

不要饅頭宗師

支持！！

支持年宵

支持！

推下post

Push

又係時候推一推

推！觀塘人撐觀塘人！

［代post] 觀塘年宵見接受檔主申請啦！！